[2020DSE] ASSO討論區

最抵屌係咪HKCC asso
好似好多10幾分入
讀soc sci 好易入三大
定跟鏗哥讀青大 EE
有無hd asso 高手

iVE 電機

Hkcc升u 率100%

N展同socsci揀定先啦 啲嘢差九條街
唔係人話邊度易升就揀邊度

Space: 文科 sciences nursing
Hkcc: 商科 engine

文科我報咗cc做後路感覺hkcc可靠啲，啲嘢又靚啲，其他asso好似好難升U

Space文科唔會差過cc
我space year1有LingU offer, year2暫時有bu offer(遲啲應該會有多啲）

Space engine( ee ce cs )

其實間間都差唔多
你個人勁嘅 係邊間asso都入到u
大學都係睇你成績
唔係睇你邊間asso

咁快打定輸數

Space/Hkcc 兩間揀一間
邊間近屋企就揀邊間

柴i

我見facilities 好啲同埋近啲再加名好啲，希望唔洗讀cc

呢個真

得13-16分就唔好入HKCC比人虐屌你 除非英文有4

浸會CIE應該係設施最好既campus 泳池都有
仲可以直接報佢topup degree (CIE自己搞)

是

Asso通常都係用黎接大學Degree比較學術一D
Dip就實用好多 而且某D科Dip. 可能比Asso好
我朋友讀pre asso之後轉左去讀dip建築
佢係英國讀埋degree返到黎讀埋hku master 而家係大行度做

其實space/cccu/hkcc呢三間都推薦
Cuscs某啲科幾好 例如sw／傳理
Bucie就唔太推薦

想入poly 揀hkcc會比較有優勢

入cie一定後悔終生，Bu唔當你係親生，大陸狗多到數唔到，老師有心教個啲走曬，姨家cie大多就係請part time lecturer，一部份係大陸人，另外cie水科多，要讀唔係concentration 嘅科

我係今年HD year2
千其唔好覺得讀asso hd就會畀人輸蝕
asso hd同dse個學習方式同評分都好唔同
死背爛背係一定唔會高分
1 2年其實好快過，唔好太在意自己dse考得唔好
我中六修業，dse得15分，但呢兩年hd幫我重拾番好多信心
堅持努力唔好放棄，希望大家之後都可以入番入既U
利申: 下年上番暴大

CIE讀完升得上ugc嘅都好勁揪grpmate首選

親生有著數喎😂
APSS升社工 好多垃圾學渣都升到
只要面試識睇風向吹同擦鞋

咁social communication呢

Engine一定係hkcc

利申：爆4上hku engine senior

你覺得你升到咪讀asshole，唔係嘅話就hd ive

預自己20+
但係中文會2
應該入咩升返上u 好？
有讀phy econ m1

2左好多都可能唔收wo..你會唔會有x有*/**

cc入面個個起碼18分以上，好多勁人架

唔收咩？ asso 上返u 都要 中文 3 返？

有分別

少2年工作經驗

梗係要啦傻豬。。。3322呀

唔係可以igcse?

sorry搞錯左
asso 五科2就可以

睇錯~ 上番u唔洗睇dse成績~asso爆4 實收

hkcc gpa最高4.5
space 最高4.3
到cert都係出4.0 自己諗

我會揀space 因為cc無A-真是off

你估人地大學咁多年都唔識睇咩
不過HKCC會冇咗A-

有啲u真係唔理 例如poly

我覺得咁先易A/A+ 利申hkcc

我讀sports
Asso會chur d，真讀書，要讀好多主科，似中學
但hd會實用性多，興趣選擇會多d
你問我chur唔chur既話，我會覺得唔chur
因為我揀到我自己中意讀既野，自己自然就會肯花時間同心機去做功課同溫書考試

poly緊係唔理 自己友

咁poly收咁多人 起碼有少少優勢嘅